劈友前會唔會燒下把刀先

江湖規矩有冇講
等對家無咁易受細菌感染

劈之前會問下佢先，如果佢ok就唔使燒

識玩
咁把刀就有火屬性
有持續傷害

燒完把刀易入肉D

通常都會用一氧化二氫處理好先劈友

劈友仲理佢呀 幫佢打埋破傷風針呀

會點下啲屎屎尿尿先 毒屬性

你打機都要把加屬性啦
附帶毒屬點解要洗走佢？

按慣例一般劈完都要幫對方做急救

幫手補血丫

會燒d鹽水落去 無咁痛

你當 冰屬/雷屬流架

放入雪櫃 同 綁粒電芯上去?

火酒消毒ok?

放係北極, 同比雷劈

緊係附加毒屬最有用啦 火屬咁普通個個都著抗火裝

整d愛滋血上刀附魔
增加永久屬性傷害

我會拎去精鍊+9/10
再插3張海葵卡
咁就加45%傷害

未試過燒
因為我之前係加d 毒液係表面

但d肉會chi住把刀！減低黎擊能力

但d肉會chi住把刀！減低反擊能力

識玩 人型傷害增加

各位巴打真有武士道精神

咁唔係應該點下自己先咩
最毒喎

幫佢打愛滋針

梗係會啦 咁先可以用到火殺 劈友前再去老蘭飲酒 酒殺傷害+1

唔燒仲撚勁啊
毒屬性先有持續傷害

上少少檸檬汁

嘻夠熱會痴肉
利伸：鐵板燒達人

傷害值+5

呢一招係唔係叫做

傷口上灑鹽

會咁樣

消毒係含住d酒， 噴落把刀？

唔啦，劈完直接拎啲頭髮定型噴霧加火機，點火幫佢高溫殺菌有効啲

每次都會為自己鑄一把新嘅

通常燒左黃紙先

拎把陳年生銹刀
每次擊中有30%令對方患上破傷風

劈友嚟講 用生鏽嘅刀會唔會扣多啲血?

咁如果生鏽+火燒嘅刀係咪無敵？

帶定磨刀石劈劈下友用黎磨刀keep住白斬

加張龜王？

梗係生銹刀啦 斬中你一下都破傷風

問下陳浩南有冇？

混插勁啲囉青

用火燒生鏽刀應該會令氧化鐵還原

去蛇鋪同老細講要加屬性，衰極都有麻痹效果

生鏽 = 減傷，附毒，減耐久
火燒 = 消除中毒附魔，短暫附火，減耐久
生鏽+火燒 = 減傷，減耐久
有乜撚用

唔會咁得閒燒

Ching 未讀過chem?
燒鐵會加速oxidation
銀先會還原

對住把刀笑
把刀就附加精神力

屌 三海一礦

附魔

係，通常燒定幾把，怕人地唔記得燒可以借比佢地

救完清場 準備下一輪再劈

點解冇人識玩混傷？

問埋佢洗唔洗去骨

第二個唔敢講 不過我就習慣劈完之後要大聲嗌：現場環境安全！然後再先生先生先生......................

用火機彈一彈個刀鋒

用78%氮氣、21%氧氣，0.9% 氬 勁好多

我通常揀把生銹嘅刀 一刀落仲有埋破傷風

火正+9

燒完無咗破傷風效果

夠雷氣

著呢套衫有加成 好似係

係把刀打個乞痴先
加毒屬性係上面

學劉馬車
斬自己屎忽先 再去斬人

咁要睇下對方咩屬性先

生銹+屎尿一定好勁

會包好 驚劈開佢

帶套劈啦

識玩一定係整凍佢變冰屬性減速..

無限拉打

雷屬性一定係用電話禁極刀

易斷

要用氨基酸黏液

唔記得邊個講話會浸咸水, 中左唔破傷風都細菌感染

用火燒完把刀 斬落去可以燒爛埋d肌肉呀神經線咁
佢駁都駁唔返

咁又何必呢

會搽啲牛油上去
咁就好味啲
但係唔健康

我好欣賞你

叫魯班幫你把老牛變 +10 先啦

發現巴打聽啲歌路同我好似

專係強姦人

H2O

個個帶齊針卡，劈前要比醫護人員check左有打破傷風針先得

屌 睇得明
好懷念

會射d 精上去 一劈中即懷孕

會祈禱先，好似食飯前要祈禱一樣

唔會
本身已經風屬

哈哈，好嘢！我真係笑咗出聲！

祝福屬性

Sor，唔記得加碳
中學啲野還咗一半俾老師

其實係燒個刀炳 等啲肉痴實隻手 好過包手巾

kiss分散注意力再抽返把刀（毒箭）出來

你要問下The Low Mays
佢地劈友劈得多新義安

劈完幫佢call白車
廢是變左謀殺

我多數用光劍劈友,劈落去嗰時可以燒埋傷口止埋血

聽講
毛巾包刀柄
勞工手套濕水
刀身搽油加石灰粉

日日心思思去劈友強過食白粉

聽講佢地臨劈友前會洗手帶口罩口套同保護衣先置由獨立包裝攞把刀出黎，用完後會交俾醫療用品公司清毒

金汁

刀身有屬性就唔方便我收埋
不過我有一個習慣係 刀柄加毒屬性
第一唔驚人偷刀 第二劈完友拎唔返都唔驚比人拎黎劈返轉頭

把電話禁極刀+8
再燒我怕把刀爆要再黎過

通常打草系都會附魔火屬 1.5倍傷

劈友會磨鈍把刀，都係想人地見下血就算唔想搞出人命

ro

損壞度好高
用多兩用就斷

要放兵符

加胡椒粉等傷口難埋口 算唔算持續傷害？

劈到成條街燒肉味

扑野前會唔會洗下條撚先

好撚痛

我就會用鋸鋸d鋸齒上去，增強出血效果
我有朋友用生銹嘅，有埋毒性傷害

把刀唔夠勁既話 就算有毒屬性都逼住要洗架啦

用麵包刀 牛油刀